點睇浦飯幽助成日埋單？

搵佢幫阿余同山本彩埋單得唔得